點解報咗hkcc到宜家仲係需進一步甄選

要等到幾時

等啦.
我兩年前都係 放榜之後第2日下午先收到.

而家放榜後第1日姐

而家等一日就咁.
第日Non-jupas你點頂

想問未UPLOAD成績副本有無影響
我一張都未up

好啦ching 咁我都淡定啲

心急既就多d入application system睇. 唔好靠等SMS同email
我果時係下午無聊登入application system見到有offer.
個SMS 就慢d, 我唔記得慢左幾耐( 總之唔係慢幾分鐘果隻慢)

email就更加慢, 夜晚10點幾先有..

因為太多人
推得太多人入

巴打 你係咩科 我都等緊

一咗咪要進一步甄選

可能多人報
學額有限(超收都唔可以太過分)

HKCC 放榜後的遴選共分多少輪?
7 月12 至15 日分四輪遴選（每一輪未獲取錄的申請人，自動進入下一輪）。
第一輪遴選公佈時間
• 7 月12 日下午1 時後（放榜前的申請）
• 7 月12 日下午2 時後（放榜後的申請）
第二、三、四輪公佈時間
• 7 月13 至15 日每天下午2 時後（所有申請）
如何查閱取錄結果
依時登入HKCC 網上入學申請系統(OAA)： 查閱取錄結果。獲取錄者會收到SMS及電郵通知。
獲取錄後該做甚麼
獲取錄者須於翌日按電郵上指定時間親身前往理大紅磡灣校園領取「正式取錄通知書」。
若7 月15 日後仍未獲取錄
屆時如有剩餘學額，HKCC 將會考慮未獲取錄的申請人。

1咗就唔會報啦ching

無架啦, 趁早搵下ive收滿未啦 hkcc好易收滿

秒